港珠澳大橋，有冇人敢上橋

梗係要多d人用
唔多d人用點快d冧
香港人唔死到臨頭係唔識驚

我係政府就會先充公香港65歲以下所有人嘅財產
之後趕曬啲香港人上大橋 再搵方法整冧大橋

咁中國人就可以係香港安居樂業

而剩除嘅廢老就強制要同中國女人結婚
俾人呃錢事小離婚分你身家就俾要廢老享受下

起黎呃錢貪污架嘛，點用

係要攪鳩香港先安樂